# Copyright (c) 2017 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GoDaddy Reseller Store 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/wp-reseller-store/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-21 02:45:22+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n1.0.0\n"

#. translators: product count
#: includes/class-admin-notices.php:96
msgid "Finished restoring products. %s product updated."
msgid_plural "Finished restoring products. %s products updated."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: includes/class-admin-notices.php:131 includes/class-setup.php:310
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "抱歉，您無法執行此動作。"

#: includes/class-api.php:224
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "發生不明錯誤。"

#: includes/class-bulk-restore.php:34 includes/class-butterbean.php:377
msgid "Restore Product Data"
msgstr "還原產品資料"

#: includes/class-bulk-restore.php:73
msgid "Current user cannot modify post."
msgstr ""

#. translators: product name
#: includes/class-bulk-restore.php:88
#, fuzzy
msgid "`%s` does not have a valid product id."
msgstr "`%s` 非有效產品。"

#. translators: product name
#: includes/class-bulk-restore.php:104 includes/class-import.php:86
msgid "`%s` is not a valid product."
msgstr "`%s` 非有效產品。"

#: includes/class-butterbean.php:143
msgid "Product Options"
msgstr "產品選項"

#: includes/class-butterbean.php:155
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/class-butterbean.php:169
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: includes/class-butterbean.php:193 includes/class-post-type.php:376
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: includes/class-butterbean.php:221
msgid "Sale Price"
msgstr "促銷價"

#: includes/class-butterbean.php:250
msgid "Default Quantity"
msgstr "預設數量"

#: includes/class-butterbean.php:284
msgid "Add to Cart Button Label"
msgstr "加入購物車按鈕標籤"

#: includes/class-butterbean.php:286 includes/functions/helper-functions.php:73
#: includes/widgets/class-product.php:329
msgid "Add to cart"
msgstr "加入購物車"

#: includes/class-butterbean.php:315 includes/widgets/class-product.php:235
msgid "Cart link text"
msgstr ""

#: includes/class-butterbean.php:317 includes/functions/helper-functions.php:74
#: includes/widgets/class-domain-search.php:209
#: includes/widgets/class-product.php:330
msgid "Continue to cart"
msgstr ""

#: includes/class-butterbean.php:344
msgid "Redirect to the cart immediately after adding"
msgstr "加入之後立即重新導向到購物車"

#: includes/class-butterbean.php:378
msgid ""
"Need to start over? You can restore the original product title, content, "
"featured image, and category assignments. Note: Your customizations will be "
"lost."
msgstr ""
"要重新開始嗎？您可以還原原始產品標題、內容、特色圖片及類別分配項目。注意：您"
"的自訂項目將會遺失。"

#: includes/class-display.php:69
msgid "An error has occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: includes/class-import.php:81
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. translators: product name
#: includes/class-import.php:105
msgid "`%s` must be imported as a product post before it can be reset."
msgstr "`%s` 必須當成產品貼文匯入後才可重設。"

#. translators: post type name
#: includes/class-import.php:116
msgid "`%s` is not a valid post type for products."
msgstr "`%s` 不是產品的有效貼文類型。"

#: includes/class-permalinks.php:53
msgid "Reseller category base"
msgstr "經銷商類別基準"

#: includes/class-permalinks.php:69
msgid "Reseller tag base"
msgstr "經銷商標籤基準"

#: includes/class-permalinks.php:85
msgid "Reseller Product Permalinks"
msgstr "經銷商產品永久連結"

#: includes/class-permalinks.php:103
msgid ""
"These settings control the permalinks used specifically for Reseller Store "
"products."
msgstr "這些設定專門控制經銷商商店產品的永久連結。"

#: includes/class-permalinks.php:133
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: includes/class-permalinks.php:147
msgid "Custom base"
msgstr "自訂起點"

#: includes/class-post-type.php:201
msgid "Add New Products"
msgstr "新增產品"

#: includes/class-post-type.php:202
msgid "Edit Product"
msgstr "編輯商品"

#: includes/class-post-type.php:203
msgid "New Product"
msgstr "新商品"

#: includes/class-post-type.php:204
msgid "View Product"
msgstr "查看商品"

#: includes/class-post-type.php:205
msgid "View Products"
msgstr "查看產品"

#: includes/class-post-type.php:206
msgid "Search Products"
msgstr "搜尋商品"

#: includes/class-post-type.php:207
msgid "No products found."
msgstr "找不到商品"

#: includes/class-post-type.php:208
msgid "No products found in Trash."
msgstr "在垃圾桶中找不到產品。"

#: includes/class-post-type.php:209
msgid "Parent Products:"
msgstr "母產品："

#: includes/class-post-type.php:210
msgid "All Products"
msgstr "所有商品"

#: includes/class-post-type.php:211
msgid "Product Archives"
msgstr "產品封存檔"

#: includes/class-post-type.php:212
msgid "Insert into product"
msgstr "插入產品"

#: includes/class-post-type.php:213
msgid "Uploaded to this product"
msgstr "已上傳至此產品"

#: includes/class-post-type.php:214 includes/class-post-type.php:366
msgid "Product Image"
msgstr "商品圖片"

#: includes/class-post-type.php:215
msgid "Set product image"
msgstr "設定商品圖片"

#: includes/class-post-type.php:216
msgid "Remove product image"
msgstr "刪除商品圖片"

#: includes/class-post-type.php:217
msgid "Use as featured image"
msgstr "使用為特色圖片"

#: includes/class-post-type.php:222
msgid "This is where you can add new products to your Reseller Store."
msgstr "您可以在這裡將新產品加入經銷商商店。"

#: includes/class-post-type.php:267
msgid "Product id not found or invalid."
msgstr ""

#. translators: product title
#: includes/class-post-type.php:502
msgid "Edit: %s"
msgstr "編輯：%s"

#: includes/class-restrictions.php:166
msgid "No products have been added yet."
msgstr "尚未新增產品。"

#: includes/class-restrictions.php:167
msgid "Import All Products"
msgstr "匯入所有產品"

#: includes/class-setup.php:121
msgid "Invalid nonce token.  Please try again."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:148
msgid "Reseller Store Setup"
msgstr "經銷商商店設定"

#: includes/class-setup.php:149
msgid "Setup"
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:223
msgid "Let's setup your GoDaddy Reseller Store."
msgstr "開始設定 GoDaddy 經銷商商店。"

#: includes/class-setup.php:227
msgid "Register your plugin to import your product catalog."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:230
msgid "Login & Activate"
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:232
msgid "Importing product catalog and installing"
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:240
msgid "A GoDaddy Account is required to activate the plugin."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:241
msgid "We will provide a demo reseller plan if you don't have a reseller plan."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:242
msgid "Get your own plan today."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:246
#, fuzzy
msgid "Need help? Call our award-winning support team 24/7 at (480) 505-8857."
msgstr "需要幫助嗎？請聯絡我們獲獎的支援小組：(480) 505-8877。"

#. translators: name of missing script
#: includes/class-setup.php:271
msgid "Error: Missing required script for setup %s"
msgstr "錯誤：設定 %s 時少了必要的指令碼"

#: includes/class-setup.php:299
msgid "Sorry, you are not allowed to install plugins on this site."
msgstr "抱歉，您無法在此網站上安裝外掛程式。"

#: includes/class-setup.php:332
msgid "Private Label ID is invalid."
msgstr "無效的自家品牌 ID。"

#: includes/class-setup.php:353
msgid "There are no products available, please try again later."
msgstr "沒有適用的產品，請稍後再試。"

#: includes/class-setup.php:378
msgid "Product data could not be imported, please try again later."
msgstr "無法匯入產品資料，請稍後再試。"

#: includes/class-setup.php:411
msgid "An unknown error occurred."
msgstr "系統出現未知錯誤。"

#. translators: error message
#: includes/class-setup.php:425
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤: %s"

#: includes/class-taxonomy-category.php:82
msgid "Search Categories"
msgstr "搜尋類別"

#: includes/class-taxonomy-category.php:83
msgid "All Categories"
msgstr "所有類別"

#: includes/class-taxonomy-category.php:84
msgid "Parent Category"
msgstr "母類別"

#: includes/class-taxonomy-category.php:85
msgid "Parent Category:"
msgstr "母類別："

#: includes/class-taxonomy-category.php:86
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#: includes/class-taxonomy-category.php:87
msgid "Update Category"
msgstr "更新類別"

#: includes/class-taxonomy-category.php:88
msgid "Add New Category"
msgstr "新增類別"

#: includes/class-taxonomy-category.php:89
msgid "New Category Name"
msgstr "新增類別名稱"

#: includes/class-taxonomy-category.php:90
#: includes/class-taxonomy-category.php:94
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:82
msgid "Search Tags"
msgstr "搜尋標籤"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:83
msgid "All Tags"
msgstr "所有標籤"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:84
msgid "Parent Tag"
msgstr "母標籤"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:85
msgid "Parent Tag:"
msgstr "母標籤："

#: includes/class-taxonomy-tag.php:86
msgid "Edit Tag"
msgstr "編輯標籤"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:87
msgid "Update Tag"
msgstr "更新標籤"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:88
msgid "Add New Tag"
msgstr "新增標籤"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:89
msgid "New Tag Name"
msgstr "新增標籤名稱"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:90 includes/class-taxonomy-tag.php:94
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. translators: product name
#: includes/functions/product-functions.php:160
msgid "Error: `%s` does not exist."
msgstr "錯誤： `%s` 不存在"

#: includes/widgets/class-cart.php:36
msgid "Reseller Cart"
msgstr "經銷商購物車"

#: includes/widgets/class-cart.php:39
msgid "Display the user's cart in the sidebar."
msgstr "在側邊欄顯示使用者的購物車."

#: includes/widgets/class-cart.php:128
#: includes/widgets/class-domain-search.php:132
#: includes/widgets/class-login.php:138
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: includes/widgets/class-cart.php:133 includes/widgets/class-product.php:227
#, fuzzy
msgid "Button Label:"
msgstr "按鈕："

#: includes/widgets/class-cart.php:170
#, fuzzy
msgid "View Cart"
msgstr "檢視購物車"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:36
msgid "Reseller Domain Search"
msgstr "經銷商網域搜尋"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:39
msgid "A search form for domain names."
msgstr "網域名稱搜尋表單。"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:104
msgid "Domain Search"
msgstr "網域搜尋"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:133
msgid "Domain result page size:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:134
msgid "Placeholder:"
msgstr "預留位置："

#: includes/widgets/class-domain-search.php:135
#, fuzzy
msgid "Search Button:"
msgstr "按鈕："

#: includes/widgets/class-domain-search.php:136
msgid "Available Text:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:137
msgid "Not Available Text:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:138
#, fuzzy
msgid "Cart Button Text:"
msgstr "加入購物車按鈕標籤"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:139
msgid "Select Button Text:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:140
msgid "Unselect Button Text:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:141
msgid "Verify Button Text:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:142
msgid "Domain disclaimer notice"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:205
msgid "Find your perfect domain name"
msgstr "尋找您的完美網域名稱"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:206
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:207
#, fuzzy
msgid "Congrats, {domain_name} is available!"
msgstr "恭喜！您可以使用此網域！"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:208
#, fuzzy
msgid "Sorry, {domain_name} is taken."
msgstr "很抱歉該網域無法使用"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:210
msgid "Select"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:211
msgid "Selected"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-domain-search.php:212
msgid "Verify"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-login.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Shopper Login"
msgstr "經銷商商店"

#: includes/widgets/class-login.php:39
msgid "A shopper login status"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-login.php:143
#, fuzzy
msgid "Log In Button:"
msgstr "按鈕："

#: includes/widgets/class-login.php:148
#, fuzzy
msgid "Log Out Button:"
msgstr "按鈕："

#: includes/widgets/class-login.php:153
msgid "Welcome Message:"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-login.php:194
msgid "Welcome Back"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-login.php:195
msgid "Log In"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-login.php:196
msgid "Log Out"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Product"
msgstr "經銷商產品"

#: includes/widgets/class-product.php:39
msgid "Display product post."
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:70 includes/widgets/class-product.php:74
#, fuzzy
msgid "Post id is not valid."
msgstr "`%s` 非有效產品。"

#: includes/widgets/class-product.php:178
#, fuzzy
msgid "Product: "
msgstr "產品"

#: includes/widgets/class-product.php:187
msgid "Image size: "
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:190
msgid "Thumbnail"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:191
msgid "Medium resolution"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:192
msgid "Large resolution"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:193
msgid "Original resolution"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:194
#, fuzzy
msgid "Hide Image"
msgstr "商品圖片"

#: includes/widgets/class-product.php:201
#, fuzzy
msgid "Show product title"
msgstr "設定商品圖片"

#: includes/widgets/class-product.php:208
#, fuzzy
msgid "Show post text"
msgstr "設定商品圖片"

#: includes/widgets/class-product.php:215
#, fuzzy
msgid "Show product price"
msgstr "設定商品圖片"

#: includes/widgets/class-product.php:222
#, fuzzy
msgid "Redirect to cart after adding item"
msgstr "加入之後立即重新導向到購物車"

#: includes/widgets/class-product.php:229
msgid "Leave blank to hide button"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:233
msgid "Cart Text:"
msgstr ""

#. translators: server PHP version
#: reseller-store.php:36
msgid ""
"You need to update your PHP version to run GoDaddy Reseller Store plugin. "
"Required version 5.4 or higher. Your PHP version is: %s"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "GoDaddy Reseller Store"
msgstr "GoDaddy 經銷商商店"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Sell hosting, domains, and more right from your WordPress site."
msgstr "從您的 WordPress 網站直接轉售主機及網域等等。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://reseller.godaddy.com/"
msgstr "https://reseller.godaddy.com/"

#: includes/class-butterbean.php:222
msgctxt "abbreviation for not applicable"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/class-permalinks.php:110
msgctxt "slug name"
msgid "sample-product"
msgstr "樣品產品"

#: includes/class-post-type.php:61
msgctxt "slug name"
msgid "products"
msgstr "產品"

#: includes/class-taxonomy-category.php:49
msgctxt "slug name"
msgid "product-category"
msgstr "product-category"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:49
msgctxt "slug name"
msgid "product-tag"
msgstr "product-tag"

#: includes/class-post-type.php:196
msgctxt "post type general name"
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: includes/class-post-type.php:197
msgctxt "post type singular name"
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: includes/class-post-type.php:198
msgctxt "admin menu"
msgid "Reseller Store"
msgstr "經銷商商店"

#: includes/class-post-type.php:199
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Reseller Product"
msgstr "經銷商產品"

#: includes/class-post-type.php:200
msgctxt "product"
msgid "Add New"
msgstr "新增項目"

#: includes/class-taxonomy-category.php:80
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:80
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: includes/class-taxonomy-category.php:81
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:81
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#. translators: 1. price, 2. subscription term - e.g. $10 / per month
#: includes/functions/template-functions.php:72
msgctxt "product price"
msgid "%1$s / per %2$s"
msgstr "%1$s / 每 %2$s"

#~ msgid "Reseller Store"
#~ msgstr "經銷商商店"

#~ msgid "Reset Data"
#~ msgstr "重設資料"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset Product"
#~ msgstr "經銷商產品"

#~ msgid "View cart"
#~ msgstr "檢視購物車"

#~ msgid "`%s` already exists."
#~ msgstr "`%s` 已存在。"

#~ msgid "Enter your Private Label ID to get started."
#~ msgstr "輸入自家品牌 ID 以開始。"

#~ msgid "Enter your Private Label ID:"
#~ msgstr "輸入自家品牌 ID："

#~ msgid "Install Now"
#~ msgstr "立刻安裝"

#~ msgid "Don't have an account?"
#~ msgstr "還沒有帳戶嗎？"

#~ msgid "Create an account"
#~ msgstr "建立帳戶"

#~ msgid "View Cart %s"
#~ msgstr "檢視購物車 %s"

#~ msgid "Cart"
#~ msgstr "購物車"

#~ msgid "Hide if cart is empty"
#~ msgstr "隱藏空的購物車"

#~ msgid "Search for a domain name:"
#~ msgstr "搜尋網域名稱："

#~ msgid "Find your perfect name"
#~ msgstr "尋找您理想中的網域名稱"
